牙晴個衰妹 今日著到咁其實想點？

我暴第一女神

感覺個西好肥好多汁

收下把口 尊重下自己人

想奶佢對腳

自暴其短

求更多

可能人地覺得做你老婆慘過比人話西多汁呢

想插...

對腳又粗又短

你個名

有仇B做對比,著同一款衫,呢件柒幾撚多

尊重下

連登係唔識尊重同路人

想俾我幫佢開年

咪鬼成日係連登討論啲女區議員著乜啦屌
有冇諗過人地會唔中意

佢兩個衰妹玩得造型就預左造型係賣點之一啦,

個衰妹 又幾正 係咪想性交先

巧打耳

尊重下啦唔該 垃圾真係垃圾

DLKH post 出黎做咩

同仇B鬥 不過影個個好似差緊D

好撚柒

波台短人

點解著旗袍可以著到四方形咁

無腳睇

水桶腰

少豬

拉

唔係咁好睇喎，同阿仇比

仇b正好多⋯

咁樣坐法

block 撚曬啲唔尊重手足同路人既垃圾，第一個就係樓主

戴口罩啦，屌！

衰妹

聖人mode

我錯了

好快派貨

對腳好白滑我奶

想屌 有啲肉地 一路屌一路咬個波

派咪派 生番個小仇B

咁你有冇問過自己點解開post

你識唔識尊重人

真

屌你老母

又要打j了

缺一不可啊 係咪唔識字

有前有後
晴b直落

射咗

仇B屌打佢啦

靚女真係唔怕凍

千祈唔好買呢幾款口罩

我幫你哋屌晒

多謝牙晴同兩位財神咁凍都落區做野

最怕凍親咋

只愛仇B

條曲線

係喎。sor

凱晴借連登attention嚟紅
次次cap連登圖扮有上開

831